哇我尋日去咗個場，啲女好瘋狂，好攰呀而家

個場叫「工展會」，啲阿嬸搶野好似唔洗錢咁呀！

其實係妹吓妹吓居多……